智利抗暴｜警員扔年輕示威者落橋被捕 遭控企圖謀殺並涉作假證供

智利即將舉行修憲公投，首都聖地牙哥上周爆發示威及警民衝突，一名16歲示威者被警員從橋上丟入河，惹起公憤。當局表示已拘捕一名涉事警員，他被控企圖謀殺。

被扔入馬普丘河（Rio Mapocho）的16歲男青年目前情況穩定，有創傷性腦損傷及手腕骨折。當局已拘捕一名警員，檢方除指控他企圖謀殺，也涉作假證供。

全文：

做show

香港：天方夜談

佢覺得自己無錯，唔認喎

更正佢(狗)

政治就係做show
衰得過港共乜撚都攬晒

創傷性腦傷

黑警

做show都好過支港唔做啦，721拉返幾百個畜生告暴動每人坐10年，咁簡單佢唔做？

香港係成個攻府都唔認, 仲要保晒d殺人強姦狗.

人地衰d都叫做show. 香港你私人險控, 仲有律政狗撤控.

好過連show都唔做. 連show都無得睇丫!

香港班社會寄生蟲乜事都冇

721無差別襲擊

香港啲死黑警一啲事都無

執法係天公地道，點解要道歉？

呢到係香港

智利政府立即拉人
---------
香港模式
法官:我簽搜查令迫死荃灣警局輪姦案受害人先,受害人釘左咪無CASE
轉頭個女就升主任MAG仔袋十萬糧

大律師公會:你班賤民屌我對司法迫害扮盲都無用,我咪9UP不評論個別案件

犯法就係犯法

除非你係警察